第一次配日本手造眼鏡

筆直3000幾
框二千幾的話，鏡片會唔會有d平既 5百蚊左右？
(4百幾近視 50散光)
驚唔識價比人湯

見好多巴打都話新黑唔錯，上目就貴，仲有冇其他邊間好既推介？

情況一樣幫推

紅點

BTW budget 3k難啲 起碼預多5舊
新黑最平啲手造架都2千中(stancey ramars /o my glasses )其他牌基本上唔洗諗
配埋1.6精工鏡我估大約3500倒

上新黑配hoya鏡

仲有好多款得閑上去試下

之前係日本間金子眼鏡見 好多款都係計返港幣2千2~2千5左右 後悔冇買到
香港買金子眼鏡會貴幾多？
1.6 精工鏡會係最平既？

thanks 巴打

hoya鏡係大概幾錢？

巴打有冇睇岩邊個牌子

帶緊
上目配

尖沙咀紅點光學
比較平

上次淨鏡千2

去過上目同the warehouse optical配, 後者細心D, 價錢就差不多

小弟用緊Stancey ramars 都唔錯架日常帶 有幅金子6算北海道買 未捨得用 得閒打開個木盒J下又收返埋

黎緊諗住去東京配，有無巴打推介下邊間抵d?

留名遲d去新黑配

深近視jj留名

新黑幾好，又可以慢慢試，感覺 relax d，價錢都相對公道

新黑好好
揀好耐都無問題
就算唔買都唔會黑面
第一副喺新黑配

我之前睇好似都2千尾
BTW我覺得金仔啲款鏡片位太細戴得唔太舒服
精工鏡唔係特別平但相對個性價比會高少少
因為都配返咁上下價錢既架冇理由配啲平既鏡

香港買金子框預3000頭
配埋鏡 要4000
超出你預算

其實買手造眼鏡，筆直要3千5左右自夠

紅點都唔錯 但就大牌子多yellow plus TVR 比較中價少少既日本架普遍都3k up
之前喺紅點配yellow plus加精工1.67有9折$4400
利申:一年前

上目抵啲
Eyevan 上目3500
後者好似4500

其實手造眼鏡有乜咁特別？

特別貴
你可以話欣賞職人手工又得 話佢啲色澤/款靚啲都得 或者話個戴完個氣質唔同啲都得

利申 自己戴緊3副 真係好撚貴

成日去調眼鏡

只會去日本買， 香港差價夠買機票

warehouse係咪貴d
yellowplus+hoya1.67成五千銀

其實我無咩研究
係以前上過新黑睇完
咁啱而家個副眼鏡就嚟打柴就想去配返副

係日本配左副金子 連埋鏡三千幾

你買副Ray ban 比較下就知 如果覺得冇分別就唔好買手造

一月係日本配金子 鏡架連1.6雙非球面鏡 齊頭52000
係香港配起碼貴1000港紙

白山

其實我無近視，只係好奇有咩大分別

留名

鏡架2000幾, 鏡片500
不如你返去配rayban啦小朋友

前年年尾係新黑配左 越前國甚六作 連全視線 ，加埋要3000幾
上星期帶個fd 去新黑配machine made（唔記得牌子，但幾靚） 連普通鏡，2000 搞掂
所以樓主如果預算有限，可以諗machine made

間中都上新黑
多數無乜人既時間上去瘋狂試眼鏡

仲可以同老細R水吹

新黑啲款好正
不過最平都2千5到
窮撚 最後去左blacksmith買

咪又係巴打 佢女朋友好文青

上次去東京屌左副 好平

條友認人好鬼叻
有個fd一年前配左邊副佢都記得
當日係無帶上去

呢樣真
同埋佢真係好斯文又好人
講講下好想上去配多副

一定去新黑買
入去起馬舒服 行多幾次老細直頭認得 會推介啲岩嘅款 感覺都唔算 hardsell

利申岩岩開始玩 入咗一副only

2000咁上下有冇？

有丫

想配副普通黑框，但會唔會好不智

未買過唔知價

有邊d牌子會係二千幾？

bj classic呢個牌子有冇人有？貴唔貴？

我兩個月前配鏡 尋日上去校鏡都認得我

順便試下鏡 心郁郁想配多副
雖然知道去日本買框會平 但係服務真係唔錯 抵俾佢地賺既

我有
同金子差唔多價

日本配左副金子，3000 左右，抵屌

前2日係新黑配完 服務幾好

無追開post 請問各位新黑位置響邉處？

ymt

想請問油麻地邊處？或者有冇網頁我上網搵？唔該

我有副金子
擺左係到半年

Google New Black optical

唔該哂巴打

lm

上去 show ac 有無折

有冇巴打知

果時係日本間金子有睇 但唔夠時間冇買到

信和對面 你企係信和望去對面街會見到個眼鏡招牌
個度就係

好多都係
金子 steady bj classic op
平過2000有imperial , oh my glasses Tokyo
你可以問下巴打叫佢推介呀

每日帶住，就好似副眼鏡日日幫你打飛機咁囉

自己鐘意又負擔得起唔覺有咩問題

唔係打飛機
換左眼鏡之後返sales有個客試過讚我幅眼鏡問喺邊度買
之後都第二間公司都有同事問過
我諗真係有個分別

我都試過食野俾個staff撩
大家傾左一陣眼鏡

Thanks!

新黑會有呢d款？

有呀 尋晚先睇完
淨架2000樓下係有可能

有冇絲打配過op mp2? 想配呢副想唔知女仔帶會唔會睇落好呆

我半年前係新黑 配左副金子眼鏡 + hoya 全線視 2800 total

你的樣子如何

咁平
淨架幾錢

喺新黑配過副bj classic + hoya 鏡片
$2500埋單 好似係
上去自己試過好多次先買
任試冇壓力果下好正

咁平埋單
巴打近視好淺？

好似2k

你地去日本買會唔會配埋鏡?
定係返香港先搞

最近見有副Eyevan最靚
但又唔太知佢係點樣既牌子
有冇巴打可以分享下

follow 下新黑or 其他眼鏡舖 ig/fb 我follow咗幾個
周不時會介紹下啲牌子 新黑同上目近排都有講過呢個牌子 我都覺得唔錯

幾靚喎 2800又唔算太貴

同問，我都想知多d牌子
另外想問下Oliver peoples唔係美國牌子？
我見新黑都有賣

好難就咁答你
要視乎你面型、五官大細、平時著咩衫嗰啲

我試過就覺得黑色睇落唔襯自己
玳瑁都仲好啲
但諗諗下又覺得唔襯平時自己啲衫
最後冇買到

不過以日元去計 佢都係比其他品牌貴啲

去開日本先買喇
香港買個架又貴幾舊
鏡又貴幾舊
加埋都貴千幾二千
香港配副oh my glasses夠你喺日本配副恆眸作 井戶多美男

咁多位巴打，上次去日本買咗副BJ冇配鏡
係香港邊配好

去新黑巴打度
服務

有

果時日本唔夠時間買
oh my glasses 係日本眼鏡黎講算係平果堆？
貴果堆有邊d牌子呢？

堅定流呀巴打

問下就知
不過唔知老闆有冇上連登

我之前去配左副金子
我話巴打有冇得平d，佢話ok，不過唔記得平幾多
佢之前係高登都話巴打幫襯有優惠～

真架 咁一定要係佢道買

今日係新黑入左
人生第一副手造眼鏡
係谷口眼鏡制造
鏡片佢又無問我要邊款喎
不過如果佢問我都係要最平個款鏡片
平鏡片 會唔會傷眼?
因為自己用開全視線

之前喺新黑配過免費嗰隻平光鏡
好似係球面鏡嚟
結果戴咗兩次 好辛苦
最後去相熟眼鏡舖配返nikon非球面

有咩唔同啊?
鏡片少研究

想問巴絲新黑配眼鏡要等約幾耐先有得拎？

係日本配金子手造要等約耐？

同問，黎緊去日本諗住配返副

新黑買左2副，手工眼鏡冇得輸！配hoda鏡片，不過對鏡片小研究！唔知點樣帶得舒唔舒服！

同問

我想問新黑有冇yellowplus框？上佢地個網都冇show佢地有賣邊d牌子既框…

冇 佢地有bj classic op 金子 steady stancey ramars eyevan7285 dita masunaga

球面鏡感覺上四邊啲扭曲變形多咗
戴耐咗好頭暈

不過我配嗰個係平光
仲係隨架送嘅
如果你配有度數嗰啲，可能用第二啲牌子

點都好，新黑啲服務真係好好

想配副 Yellow Plus框，請問香港係咪得上目同 The Warehouse Optical 有？同埋上網睇上目D 服務態度好差，D 框又唔比試，有冇師兄去上目配過？想求證o下，Thanks

我宜家都帶緊副金子，個框都係o係北海道買，不過佢地個店員唔識講英文/ 中文，配唔到鏡………

同問各位巴絲

我都買左副谷口 前日 係佢到
佢有問要普通定hoya

好似4日左右

上次去過 表參道金子配，平光蔡絲鏡，半個鐘搞掂

如果方便既話，其實上目係幾唔錯既，我去過九龍城那間幾次，服務真係100分，我9:50分入去，佢地正常收入點都接埋我先收工，最後搞到10:30先deal

想問下巴打呢d牌子有冇分邊d高檔d 貴d
諗住呢幾日去配

Hakodate
e間有好多款

Dita 個價位明顯高幾檔
其他價位都差唔多 你預大約2.7k淨架
睇啱個款/物料/戴得舒唔舒服 緊要過買牌子我覺得

巴打 我係上目配金子眼鏡框 賽璐珞
配最新非球面鏡 都係三千幾

岩岩入手淨眼鏡框

新黑未開果時成日就有幫襯
不過而家寧願去日本一轉整好過

Agree

服務係幾好
但食水深 質素我覺得一般

其實個價位差幾多到？
港紙500？

有副Sophnet x 金子 備長炭架
啱啱又入左副yellow plus 中金款
鏡片真係因人而言，我本身近視同散光都深，配開雙非球鏡，之前去左紅點問價，Hoya 佢計我8折再減少少都2200，仲貴過我個架

架可以差800至1000

差咁多？
不過我見日本架多數30000 ~35000 yen 退埋稅
兌番差唔多2100 ～ 2450 港紙

我有fd 前年係日本買個價2千幾。佢話依家香港見到成3千幾

不過老實講
街價同折實都有唔同
新黑買op 折實都係2600左右
我覺得可以支持下人

我想問hoya 同普通鏡片會唔會差好遠？

差好遠你指係？
我無用Hoya ，聽我個視光師講用Hoya 會耐用啲，大約5年左右，無咁易黃，不過佢話正常鏡片保養得好都用到3年。我之前用瑞士寶用左4年左右都無黃，用黎做活動同日日用，不過第三年開始易花。應該係鏡片層膜無哂。
我依家副金子都係配返1.67瑞士寶，雙非球鏡面，個視光師收我好平

關於保養鏡片，唔好貪方便沖涼時洗埋，唔好用熱水。用野如果有油彈左去鏡片到記得即時處理，用清水沖

我諗住配副 Yellow Plus框 + 全視線 + 防藍光鏡（近視1000/ 散光300），咁應該超超超超超超貴………………

睇你要咩牌子鏡片
之前有個朋友配蔡司鏡，鏡片仲貴過個架

成千度近視配雜嘜都貴
考慮下加clip on? 用嘅時候先裝上去
係冇咁方便但勝在平啲
防藍光效果亦好啲

蔡司鏡緊係貴啦大佬
btw一直覺得眼鏡鏡片好撚貴
你買鏡頭都唔洗咁貴

日本買？

唔該曬巴打

呢啲都係個視光師教，以前唔識保護鏡片，好多時2年就好花
今時今日啲鏡用3至4年都得
Btw 副yellow plus 已配鏡，期待拎返

hoya 1.67 vg已花

點花法？
用左幾耐？

想喺日本買但自己成千度近視，配鏡要一星期
買到框又配唔到鏡，返香港配又貴

我都係日本買完返香港配

小弟睇中幾款 GMS-815 ，steady std-31，Dita union ，金子Kv-01
黑銀真係好正
想問下各位巴打 各款唔同既價錢
利申 學生 第一次接觸手造眼鏡

三到四個月
有d細細條既刮痕

咁唔小心
應該比野刮花？

應該都係 重點係鏡片邊沿已經甩coat

係邊到配好d

咁快甩coating
之前有冇用熱水清過

無相熟視光師既建議去返有賣開手制鏡架既鋪頭，例如上目，紅點等等，起碼佢地有經驗
之前有fd 拎副 yellow plus 去88問，啲店員第一句就話架整爛無得賠，即刻無信心

一定冇 我知熱水抹會甩所以冇用過
第一次配貴鏡就咁

Vg唔係最勁個隻coating 咩
咁快甩

我都想知點解
其實sd過去同佢講係咁短時間甩coat
會唔會有得搞

可以試下

試下啦,VG costing正常唔會咁快甩
btw 鏡係邊到配?

最驚烘燶架

兩面啦

眼鏡日日用 用靚啲其實都值

名店專業 藍田個間
我見hoya個網都在寫佢係代理 唔會陰鳩我掛

睇你會唔會經常換
我覺得用Hoya都OK,不過蔡司真係太貴
我基本 3-4年都換架

兩副都用開蔡司 1.67 變色 + 防籃光,
未出過事, 係貴

巴打咁樣配幾錢？
近視深唔深

兩百幾度近視, 折後五千頭, 齋鏡

蔡司係就係靚
但真係好貴
最近重口味想買副chrome hearts 戴

第一副CH, 應該都係最後一副CH, 超重, 四粒銀

中佬戴好有霸氣
麼牙pls

記得當年訂左半年先有貨, 第一副過萬的眼鏡架,
前面是鐵, 後面兩條腿是膠, CH 手工幾得, 雖然重,
但平行得好, 副架不會頭重腳輕, 大部份架仲係 MIJ,
不過現在最平 CH 架都要8至9千...

即係鐵框+兩隻膠臂？

係, 仲有兩個版木
鐵框+兩隻牛角臂
鐵框+兩隻黑檀木臂或白檀木臂

唔怪得知咁貴
以為係膠架

其實點分手造眼鏡
新黑到好多款 唔識分

屌
樓主你無病呀嘛
一副眼鏡最重要係個鏡片
你用三千幾蚊配個垃圾鏡片
即係iphone殻大陸山寨mon
要配就配蔡司 再唔係Hoya

不過蔡司其實質素麻麻
利申:做眼鏡

Nikon seiko 聽講都唔錯？
利申 配開Hoya

$2xxx個架但配左1.74 apollo係咪好不智？

單面非球面同雙面飛球面戴落有冇分別？

第一副幾錢

有興趣第三，幾錢？

早2日係上目配左Yellows Plus, service好好

yellow plus淨框係咪最平都三字頭？

而家先睇到你呢個留言
我配左普通鏡 發現鏡片近鼻果d位
有時會見到個金屬鼻托既倒影
我想問係普通鏡片問題？
如果配hoya或者再貴d既鏡會唔會有呢d倒影

有興趣第二]
新黑仲有無得買？

新手咩都唔識 戴開幾百蚊 最近即想買返副hand made
想問hoya鏡有咩好處 同埋咩價位？

其實the warehouse 係咪偏貴

我係新黑度配左
普通鏡片600，hoya鏡片1200
好處就唔識分 我都係新手 等其他巴打解答

咩價錢

上面巴打話2500起跳 差個double

我果個要3k, 見到有唔係中金款27xx

我係上目個hoya鏡, 唔係防花, 1.6 $780

開頭想問淨鏡
我去新黑睇左實物先再搵巴打你啦 廢事HOLD住你

今日去左上目睇 SERVICE好好
本來搵中金款 但見EFFECTOR果D款又幾有味道
有冇巴打有戴開

戴開呢副

新架

攞得

有新黑配左副nasunaga

之前有fd係原宿間眼鏡舖買
唔記得叫咩名，要上一層

係自由之丘間金子買， 3000左右連鏡

有副日本買既泰八郎隻臂夾得好緊，去眼鏡鋪較佢地話冇得較，知唔知邊度有得較

佢地用平鏡面戴唔慣會暈暈地

連鏡片喎
如果連非球面鏡就平過香港買啦

巴打係邊買

呢排做優惠送鏡抵玩，買左副金子，仲送埋鏡。

送平光鏡？

送既可以有度數，咩非球面鏡片。

想買yellow plus去邊間會便啲

正喎

又咪眼鏡一副

係同brand/膠架有分別, 但幾千蚊唔值

想問USH呢個牌子大約高中低咩價位同質素如何

但會唔會其實本身個鏡係貴D
同埋送果副鏡係咩牌子架

上eyevan 官網睇17aw款

準備好彈藥

今日諗左好耐 最後買左USH
人生第一副HAND MADE

呢款幾好J

我前幾日都係新黑入左副USH

Ayame 啲款都好正
有時想新黑入多幾個牌子

要入坑了

諗起個荷包

目標價位幾多？

Yellow plus, ayame, h fusion都好似唔錯

之前去邊間話自己係巴打有得平
想入多副

追完post想整返副

Steady 16 都幾正,同OP505差不多

最快要等到秋季

呢款鏡連hoya 係新黑5k夠唔夠做

正啵 有無問埋價

巴打同老闆好熟？

唔緊要 我都係幫襯開佢
其實好想佢入多啲牌子可以有多啲選擇

Stancey Ramraz係幾正 啲款創新
Celluloid 又唔算貴

Bj都唔錯

Warehouse同上目都推yellows plus

Btw 有冇巴打知東京係咪青山個邊多眼鏡鋪？
特別想買op

暫時睇中OP eyevan 金子 masunaga 想買副梨形款 遲下都要上新黑睇
但唔知配咩鏡好 有無咩介紹

想問下果對鏡片本身幾錢左右 抵買？

香港配鏡真係好鬼貴...
o係日本配1.6單非nikon鏡都係6000yen 仲要15分鐘拎得走

識新黑老闆個時佢仲未係老闆

新手一問到底新黑入面邊個先係老闆

好高好瘦戴眼鏡好文青個個

估唔到個post去到咁多頁
原來連登咁多日本眼鏡jj

Eyevan 7285 543 拎上手果下個質感實在到不得了
淨框成4K
連鐘5k 幾 好撚貴

鏡

Eyevan 542 係咪賣完就停產轉晒做557?
我個人鍾意542隻花多啲 但窮學生未有錢買住

我就係見佢地page話得返少量 如果佢地賣晒我都唔知去邊買

落訂先 有錢先去拎

係新黑試完tb011 好正
奈何冇錢

今日試完真係爽到射

另外入左

另一個男仔好好人
隔左個星期去買都記得前一個星期我揀左邊幾隻框

個sales? 佢感覺陽光啲
但老闆真係好文青

係呀
老闆有d cool

新黑配鏡幾錢？
之前買左個果到買左幅bj classic 現加想去配埋鏡

其實佢好好傾的
佢似怕醜仔多啲

總之成間鋪頭都好好人

連埋驗眼果個叔叔都係

其實佢幾串

唔串喎 幾nice 上過去幾次 配過兩三副
btw, 以前舊舖好尷尬好靜

你同佢唔熟
我大學已經識佢
開左舖之後明顯串左好多

佢對客唔串就得啦 私事自己搞掂去

btw 條囡好正 有無ig / fb

佢條女黎

唔覺佢串
但最近個氣場唔同左 唔係好敢同佢講野

唔係串串貢但講多兩句就好自豪想串下人個隻

想問下係咪新黑普遍平過warahouse

yes

唔好意思 借位賣物+1
YELLOWS PLUS [JUDY (C434)]
購自日本 有盒有袋 100%全新
有意 Add telegram: mkwoodyallenn

有冇巴打配過病度數嘅太陽眼鏡鏡片？

Jins? 1萬yen 連hoya 鏡

Jins 真係好抵玩
連埋Hoya漸變都係15000yen

遺憾得1.5折射率揀

個叔叔都好好
佢話做左五十幾年眼鏡

上面果副咩黎

黑金tb011?

幾錢？

$2300, add tg

Add 左 你未覆

井戶多美男 t449R大約幾錢？

有副tb701 有冇巴打有興趣？

Tg: blackblackk

收唔到message... 睇下有冇add錯 mk woody allenn <- 最尾有2個n

去新黑買埋鏡片 定分開買好

一齊買會平啲

反而想知有冇得淨配鏡

出糧即買先

借位賣物
新淨Tb011玳瑁色
日本tb購入
齊原裝盒原裝眼鏡布full set
想放3200
有興趣巴打add tg傾傾
tg: alanchl

呢個價好吸引 可惜冇錢

依副靚野巴打做咩放
果時遲左都買唔到

我都有副購自日本全新
TB-011-H 49size NAVY/SILVER
TG: Karsar_k

4000蚊

46定49呀

想要呢d款既眼鏡
Budget $1500左右 配hoya鏡 300近視200散光
可以去邊度買？
唔一定要手造

問個低能問題 新黑係咪可以配埋有度數鏡片

想係網配埋，有冇巴絲知有咩方法驗眼

當然啦

49黎，張圖錯

1500難少少
最起碼都2500鏡框
鏡片另計，你有散光，鏡片最少都收你700

放鬼埋nicky X celluloid 黑色上目限量版佢
2800蚊
TG: Karsar_k

如果去日本配既話大概幾時有得拎 黎緊會去大阪想去到配但係又怕佢幾日先有得拎

上次配咁岩有鏡片係到，即日有得拎

上目呢間野 如果你唔係富豪 建議你唔好入去買眼鏡 啲sales狗眼看人低

之前係果度配過一副 用左一排鏡框有啲鬆拎返去整 全程閪鳩我面 之後有個貌似有錢佬既人入左入黎 即刻變面

去旺角信和 唔記得邊層 有買金子眼鏡
上次佢有幾幅日本手造眼鏡做特價
我配埋鏡都係一千幾落樓 我近視都深下

要睇度數
近視過500/散光過200都要等
我上次等左十日 好似係

貴櫃配貴鏡個價更加世界級
近成千度近視配Hoya 非球1.74 加藍光coating 好似要5k

400度上下0散光 stay 3日希望拎到
有無邊款係出名耐用，成日買平既都好快爛，想搵副真係耐用最少帶到幾年既

黎緊會去東京
如果唔係手造眼鏡上到三千眼咁貴
去日本有無啲大約一千蚊左右既眼鏡

耐用唔知
抵用嘅睇下jins/zoff
千令蚊連漸變鏡 粗用一流

如果想買普通黑粗框其實有無手造款介紹

Effector/金子/yellows plus好多好多

新黑有冇Dita/TB?

有Dita tb得011

黎緊會去大阪 邊度多款揀

有其他 不過都唔多 例如706 110等等

Yellows plus 上目獨家？

紅點都有

上目配
tart

幾錢 日版定美版？

日版啊，比左個9折我，埋單$4626
仲送埋個洗眼鏡機比我

日版好似係celluloid?
上目個blog話戴44先最有味道
Btw, 其實個眼鏡套係咩質地

賽璐珞啊，敲落去「框框聲」
個眼鏡套係好厚嘅紙，紙上面好似有層膠質地咁，唔易爛
佢仲同我講啲大陸人會拎上去炒到5-6千

啲眼鏡好靚呀
想問咁多位巴打係咪好深近視？
有冇人冇近視但係都捨得買貴框？
利申： 唔捨得

近視100度左右，配平光鏡片黎戴

左眼300近視270散光
加眼500近視200散光
配Hoya 1.6 vg coating (好似係叫呢個名）千二左右一對
再貴啲嘅鏡片就真係唔捨得住

有副Sophnet X 金子 備長炭
買左但唔岩我面形
有無巴打有興趣

1200 你邊間配？

新黑
定係一千呢 唔記得
不過仲有防藍光coating

哦 仲以為普通1.6vg 收你1200

新手想問下關於眼鏡嘅問題
小弟想去W字頭嗰間配眼鏡，諗住買enalloid jose嘅架，左右近視750左右，散光370左右，想問下配咩鏡好(唔洗濾藍光之類嘅功能) 3k5筆直落唔落到樓？

有錯勿屌thx

冇370散架巴打，25度起跳(325,375)
都得嘅用 用1.6，不過鏡片會好厚好明顯好重
如果你唔介意都ok

HOYA,zeiss 1.6千幾蚊好似
Gia個啲平小小 平二三百蚊
唔係好記得錯咗屌細力啲

5年前配，個數唔鬼記得，好似係375，自膠

如果配1.67要幾錢
同埋enalloid jose係咪2k頭左右

賣咩價位

1.67啦 1.6會好厚 應該會凸晒出黎
btw 多謝你個寶庫

去番結衣傾

有無tg?

無開到 介唔介意pm個價黎

戴Oakley 好過

無得pm呀呢到
原價香港要>2500 而加1800放喇
開左tg可以加我

依視路或者蔡斯鏡啦！

千祈唔好去呢到
嗰陣時去配，成日覺得distort咗
同佢講，佢又話無問題
之後去其他鋪頭配，佢話之前嗰副鏡片個focus錯咗

仲有，嗰陣我配嘅唔係貴框
嗰個框冇幾耐會自己散開
嗰時行行下散開，無咗其中一個parts
要貼錢補
搞到嗰陣時要隨身帶住螺絲批
而且佢唔識較耳仔嗰個彎位，成撚日跌落嚟

我都有副購自日本全新
TB-011-H 49size NAVY/SILVER
全新齊set 4000蚊

放鬼埋副 nicky X celluloid 黑色上目限量版佢
全新齊set 2800蚊
TG: Karsar_k

放一副黑金UNION 同一副TVR504 SIZE 44 BLACKWOOD COLOR

全部都係全新, 有意PM, 可以換其他眼鏡

想知oh my glasses Tokyo 手工好無

黎緊都去東京大阪各五日
如果想買框連鏡係咪新黑配會抵過
日本買框香港配鏡

深近視有散光

唔係日牌

垃圾, 一上手個質感同其他日本手制眼鏡差好遠

3000YEN樓下有無可能係日本配到手造眼鏡連埋鏡???
500度樓下近視0散光想配普通HOYA/精工鏡就得

買左金子kv-34 平光鏡
好撚靚

巴打你會唔會打少個0
淨係鏡片最平都5至6000yen
以金子黎講掌就會平d 28000up
金子就32000up 職人再貴d

係少左個0
其實最盡45000yen,本身想配yellow plus但係唔太鐘意中金覺得中間條金屬好易爛，eyevan又太初，其他牌子又唔太識

Eyevan框太幼

我覺得最簡單可以去金子睇下先
基本上乜款都有

如果方便嘅話 我覺得最好上高登巴打間新黑望下先
有咩唔明可以問 又可以慢慢試

如果hoya都只係6000yen既話噤無咩問題
反正去開日本配副好好睇睇 btw除左金子﹑yellow plus﹑eyevan﹑ayame，仲有無咩差唔多價位既牌子可以參考下？

同佢講平光眼要點講？

你講去日本配
無記錯 伊達メガネ / 度なしのレンス 應該都得

東京邊間金子最多款

想問頭大係咪得effector可以選擇
利申: 戴緊但係爛左要配過副，想試masunaga

唔係唔得架wo

日本金子2千幾
去明愛學生配鏡片就最平hoya 5xx (好似係）

有冇腳造

想問下呢兩個有無唔同？

影得好衰原來
想問下佢兩副入面印既字唔同係有咩分別？

有無熟眼鏡配襯既巴絲

男仔 眼大 眉粗 鼻高 但係面細 戴咩款既眼鏡會靚d

岩岩入門配左副crafis

幾錢度？

岩岩配左副 stancey ramars k61

想問下點保養副眼鏡？

第一次買手造眼鏡咩都唔識

好驚會整花整爛

真係驚嘅話拎去貼膜再入盒唔好戴出街

入咗副tvr
不過有d鬆，成日sir落嚟

Crafis 幾靚

有冇人好似我咁 戴到金子眼鏡果4個字甩哂咁制

框$2100
鏡$400

講咁耐 相呢

3k不如幫襯本地手造

Crafis crf-112?

幾錢 手工又點？

請問各位邊到有 Boston Club 賣

有冇巴打幫襯過紅點？

貴

日本, 但RED DOT 都有

有冇巴打戴過kio yamato?
覺得點？

新黑呢副好正

我覺得副綠色仲正

我覺得副綠色仲正[/quote]
我都覺我綠色好好睇
要$28XX

係香港買金子使唔使三千幾？
之前係日本買副op $2500
係香港見到個價夠買多張機票..

上面講新黑係巴打有折係咪堅

有冇巴打去過台灣配過？

賣全新金子 kv 27
有意留tg

Push

點睇谷口

去上目

有副購自日本全新
TB-011-H 49size NAVY/SILVER
全新齊set 4000蚊

放鬼埋副 nicky X celluloid 黑色上目限量版佢
全新齊set 2800蚊
TG: Karsar_k

放越前國甚六作 x The new black optical.
甚ノ黑
新淨少帶，鏡片有度數要自行配鏡

有意tg出價
Tg: dw8888

黎緊去六月東京想配副金子 唔知要等幾多日有得攞

香港邊度有ush呢個牌子配

你好撚大wor 好威威 人柒配咩都柒架啦 笑鳩人配rayban

新黑好似有

睇日本配左副金子
埋單都係2800到
連鏡 佢話德國鏡

係新黑買過USH
海港城U記對面果間都有

岩岩係新黑見到副幾岩自己
但係要成2650都未計鏡
成份糧堂冇左4份一

有冇表明巴打身份？
巴打價會再平啲

會有折咩
會點平幾多
同應該點開口

會平啲
平幾多佢先知
開口咪問係咪巴打有平/巴打介紹黎

好奇怪
冇啦啦話自己係巴打

唔係太舒服，係帶款多，不過金屬款, 間唔中會變形
但日本眼鏡真係好靚

又話貴而家同你講有得平又嫌怪

早兩個月配乜都冇講都有平

可能我個樣劇毒一睇就知睇完連登上去

我早幾日都去左配鏡都有平

前排都係新黑配左對金子
遲下可能換對hoya鏡

係日本白山買左副框 想問下巴打配鏡片去邊到配？去返VC?

日本買完 番黎香港配鏡？
街舖係咪都得定最好搵番新黑配鏡

Steady呢個brand得唔得？
覺得std-31唔錯

呢副點睇
我想問新黑配度數準唔準

我覺得一般
個鼻橋位好闊成24mm

唔識啲牌子
請問bj好唔好

錢太多 去鋪仔啦

巴打有無邊間好推介

點解我無，我仲要有講自己係巴打

近新界我就幫到你

上星期行原宿金子
好多框條邊都太粗 揀唔岩

有冇睇過新宿eroctica? 有好多bj classic 比較幼框

STD31係鋁金屬黎，市面上比較少有
樑位闊真係睇巴打個鼻夠唔夠高

鼻唔夠高自問真係戴唔起
但框架本身係好靚

係啊

係，好鐘意佢隻藍色
之前去過新黑問，但無貨
老世話呢隻野長期斷貨

Display唔係有副咩
今日上去都見到有
定係display 唔賣？

Btw h fusion hf502都係全金屬架
可以睇下

日本關西機場有無

日本入手 幾抵玩
係新黑配埋鏡

幾錢

我上次去未有
h fusion果隻都唔錯,幼身

32000 yen

你未知香港個價又話好後悔。。。🤔
香港咪差唔多on9

無近視 戴咩框 都靚
深近視戴咩都柒

我尋日上去都見到有
巴打可以上去睇下

無追曬post
之前去新黑 窮撚無買到野 淨試
走果時 老闆仲要好有禮貌咁講再見

黎緊去東京, 除左金子眼鏡, 仲有咩鋪值得去睇下
因為想去買返副再返香港配鏡

同埋邊間金子眼鏡分店多選擇?

新宿erotica, barneys New York （op, eyevan7285), 新宿isten 金子，新宿站lumine est 5/F (999.9, h fusion), 原宿g.b.gafas (yellow plus), 金子青山店， 原宿blinc vase (yp), 青山cradle （yp, bj classic)

應該買到心頭好

好多間 謝謝

我早排去完行曬咁多間 買到2副
睇你鐘意邊啲牌子 鐘意bj classic , thom browne, op可以去erotica, 金子， yellow plus 可以去cradle （有香港人店員，但款唔多） 我自己鐘意erotica 因為夠近又多又可以退稅
金子就兩間都睇唔啱

醒唔起原宿仲有白山眼鏡

我個人鐘意金子既 但要去到慢慢睇款
金子有冇咩熱門款式?

上網睇KV04 同KV29都好似幾好J 但宜家仲有冇得賣?

唔記得喇
但金子青山店幾大間 應該有你搵嘅款

我應該會去左新宿果間先 冇先再去第二間
謝巴打

新宿嗰間都多款嘅 但唔知點解金子永遠都試唔啱

試唔岩既意思係覺得D款唔岩你自己定係乜野

啲款睇唔啱
好似左抄右抄冇乜特色咁 （雖然日本眼鏡款款都差唔多 ）

都係買個牌子姐 個款黎黎去去都大約係咁架啦

我會覺得yellows plus比較有特色啲

睇下先 Yellows plus同金子係咪差唔多價?

個個都係去nweblack 有冇第二d推介下

新黑個姐姐好有味道

之前係新黑ig預先睇中一副，上到去搵左一陣，都未出聲問，巴打就已經攞左嗰個款既所有色 介紹俾我揀 好勁

上個月係新黑配既

好似同以前嗰個唔同左人

老闆女朋友黎

我冇問到係咪唔同左人
但以前嗰個早排上去唔見佢

同我呢個咁似

我都係
去過幾次都試唔岩
反而睇op一試就岩左

sorry, op即係...?

Oliver peoples
金子成日都見到 但永遠都睇唔啱唔知點解

其實日本同香港買係咪差唔多價
Yellow plus op金子都有興趣

平幾舊水
日本一般30000 ～ 35000yen
香港我估2400左右起跳？

計埋配鏡係咪始終日本平多d

我又唔覺
去op度配鏡都要20000yen
同埋要等得耐

你配咩鏡
前面好似睇過搞得耐可以寄返香港

唔知係咪Nikon/Hoya
我見到個價都冇問了
我知可以拎去kind/zoff 嗰啲配
但因為等得耐（～10日） 所以冇去

其實大家覺得係日本買框再返香港配好唔好
定係日本搞晒, 但唔識日本, 英文又屎屎地, 會唔會好難搞

好苦惱 香港買定日本買

上幾頁有一副1k9

配左幾個星期，個hoya鏡片已經黃黃地 點解會咁

係咪新黑有
上去只係試會唔會比人小？

放副 nicky 黑色賽璐珞上目限量版
全新齊set 平過原價放 岩款可以搵我傾
TG: Karsar_k

好想配木色，圓鏡
會唔會好扮野？

利申：樣唔特出，打扮正常

我一路都好想買金子
次次行入去試完都唔岩心水
Op就入左而副

介紹番我年幾前 係香港搵到間handmade既眼鏡鋪,叫光景手造眼鏡,香港人主理,D質素真心好

Health-j?
我都諗過買但後尾買左呢副

係啊
你果副幾靚
係咪而個款？

係呀 一試就決定買
而家睇緊Barton pierreira Getty
靚但個價拍得住tb011